其實令佢最辛苦既，係咪我？

呢排男朋友工作上，家庭上都好多壓力
然後佢每次都會話好彩有我係度
唔係佢應該已經撐唔到落去
然後我就係度諗
其實，令佢最辛苦，最攰既，係咪就係我自己？
如果無左我，佢唔使顧慮咁多，係咪會開心啲？

係

你咪直接去問佢囉

佢講嘅嘢同你所諗係矛盾架喎